屋企隻貓係咁流眼水

呢排仲要血血地，諗住帶佢睇e生啦

推

哩排先係？我隻貓訓醒都成日有紅色眼屎 同埋時不時發炎 會同佢滴眼藥水
不過最好都book定醫生啦 病情可大可小

由番黎到e家就一直都係咁

係咪自己跑黎跑去撞到

佢係經常跳黎跳黎去

就咁睇都似撞到

佢岩岩仲嘔呀

睇醫生喇

本身佢一直痾爛屎，咁d本身賣比我既人，話轉食雞柳同食杜蟲藥

睇醫生 有咁快得咁快

快d睇醫生。。。

求救今日帶完去睇e生，幫你洗耳，佢不斷反抗，洗完佢e定不斷嘔白泡，佢仲瀨屎

見到香港咁

香港我地大家會醫，咁隻貓邊個比d方案我

醫生話佢咩事先

貓冠狀病毒，眼耳發炎